【請幫推】將前線真•推上國際

我係Twitter國際陣線嘅一員。
手足喺poly打仗，我地亦努力去將核彈po推俾全世界睇

宜家開始有外國傳媒想訪問同了解前線/喺poly嘅手足情況，可以嘅話麻煩大家推推佢

希望安全走到嘅走足可以聯絡佢地，未走到仲喺poly嘅都可以send email俾佢地！！！

真係推上國際
我要將黑警同柒婆嘅所有野推到去其他地方嘅新聞

BBC News Olivia Crellin

Canada CBC News Joana Draghici

幫推呀

黑警死全家

無野做又喺poly就send email去啦

推

Push

push

多謝手足

Twitter國際人員跪求大家推

6:30去唔到黎明嘅，今晚同我一齊打國際文宣！

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

Tui

推！

辛苦你哋！

出唔到就send email啦
國際線要人！

我地唔算得啲乜！辛苦前線手足

P牌仔推唔到
求下大家 國際線upgrade啦！！！

一路支持一路話俾全世界聽

CBC News 19:30就播啦
麻煩各位poly手足報料呀

PUSH

所有人都可以send email

國際線成唔成功靠你

tui

P牌也照推

Push push

國際線UPGRADE

Pish!

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。